[凌晨限定] tg谷招人

屌原來係gay谷

亂講

入左

u is what name

啊你條撚樣又搵到呢啲group架喎

啊叔你曉唔曉用google???

我有google佢個名

個名呃人 放心入

幫拖呀

唔得閒

細佬緊要d啦

唔想你啲兒女私情嘢

以後唔好企佢前面

我理，邊度

上次連條女既ig都幫你起埋喎

lls

我幫你

google咗

我本身有明知臭仲中個頭埋去咪問人意見

我要我家姐

有冇話咩條件先入得
毒撚一名

食得辣先入得

點解我this group doesnt seem to exist

撞鬼... 個number真係多咗人...
有怪莫怪

咁我練下食辣先

仆衝
街
連登gay佬集中地

@studentgirlmama

歡迎歡迎

唔好講我壞話

踢咗你先

妖 唔好阻住我識朋友

畀個鴨免你做

你諗多左！！

我叫咗佢地mon你post

John咗好多女

臭屎葉

我愛你

笑死我即刻唔記得咗本身要做咩

Join左但咁既... 「This channel is blocked because it was used to spread pornographic content.」

你同肥仔

你嚟 我喺後面曬緊太陽

肥仔見到你

有無人可以解答下小弟弟

Tg封左塵

無入唔知 死基佬